我日日係度咳!!

你唔好以為咁就可以阻止我上樓搵鷄 fuck!!(走音

無暖氣點算=.=

可以點算..==